講真, 由你點用個m字(milion)已經睇到你係個咩人

想當年小學玩online game個個都係萬m萬m, 我自然都唔例外
之後冇落力讀書考咗間垃圾band 3, 啲新移民, 牛屎仔, 老泥妹個個繼續萬m萬m
直到form2嗰年我機緣巧合睇咗人生第一集美劇, 之後開始上網接觸英美流行文化, 英文開始日漸爐火純青
唔好話m=milion一百萬呢啲基本野, 我識嘅好多生字根本係同齡人想像唔到, 咩sunset, relevant, gigantic, 我而家都仲串得出
有日小息班mk仔喺到話自己m記做pt儲咗幾m, 我忍唔住好大聲咁話: 其實m嘅意思係milion, 即係一百萬. 定係我睇少咗你, 你係mcdonlads' VP以上職級人士?
條mk呆咗呆之後話: 咩milion呀, 咁鍾意milion, 我地以後就叫佢milion仔. milion仔! milion仔! milion仔!...
就係嗰一刻開始我知道, 我唔屬於呢個地方, 呢個世界. I need to climb taller.
之後我發奮讀書, 不斷考試不斷進修, 最後考取某三大高級文憑, 而家已經係某跨國企業admin dept junior clerk.
有日我同我上司(senior clerk)食飯我問佢: boss, 你話如果有人見工做你份英文卷將m當係一萬咁用, 佢有冇可能做到我呢個位?
佢用管理層一貫沉實冷靜嘅語氣答我: 冇啦, 英文咁屎, 你估影印信封咁易做咩!
我微微一笑, 默然不語. 見微知著, 簡單一個字, 其實已經睇到好多野. 社會點分高低貴賤, 好多時冇得你拗.

哦

tldr

新潮文？

清真係好高汁..

一心入黎想睇下點先做到社會賢達

無是咁的 重作

必火

楼主牛逼66666666

one hundred thousand million dollars
you sucky sucky
me cocky cocky

Climb taller
high 同tall 都唔識分 仲要笑人。。。

最後嗰段有種問老細讀咩U,佢答你胃仙U 嗰種尷尬

樓主高汁

miLion?

勁到抽筋 推

樓主經歷好勵志

睇完post主啲野我內心有如m馬奔騰，久久不能冷靜落黎

笑左=.=

Million 有兩個L

民＝man=m

咁佢笑人嗰part係有道理喎

樓主終於高汁返次…

笑4

今次長文，要推

佛清IQ至少300..

鬼才...

高汁潮文

每次上連登見到人話搵幾m都要load一load先知係講緊「萬」
跟著每次都見有人屌m = million
又每次都有仲有人串m = 萬

樓斯主講得好啱
你繼續堅持話係「萬」只會顯得你見識太少
我又唔信一間國際公司既人講 m = 萬

不過好多連仔現實生活係井底蛙
只係死剩把口

不能只有我看到…

推

好文一推再推...

真的…

一隻字都冇撚睇過

你損失

笑能4我…

樓主好能cow b

million

2個L

高汁

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

唔好推Ｍ po

下典解

幾好笑🤣

個m都可以玩咁耐🤣

PR啲錢您地收到fatfat啦

啱啱拎左1M典洗好

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

高級文憑？

高級潮文？

好文

留定個名先
幾有潛力變做潮文

有無諗過其實卡入面都係指100萬?

新潮文

樓主高汁，準備跟樓主搵食

正皮咩咩⋯⋯引發思考

新潮文lm

climb taller

幾好笑 講真

ON鳩當有趣 有錢嘅有需要用到自然會識

又幾好笑！

fuck兄今次真係高汁

Ho撚高汁
下一個李斯

樓主係我屋苑清潔姐姐個仔嚟
天生弱能，畀下面唔好串佢弱智

怪唔知睇果陣怪怪地

唔知我幾時先可以去到樓豬呢個高度

66666牛b

樓豬真係幾型

兔撚有冇馬眼？今晚就插爛佢

型到漏精

雖然玩膠 但係高汁

係蚊
1M = 1 mung

潛力潮文

On9當有趣

樓主算好

癡撚線樓主出身唔好都做到專業人士，想問下美劇作用大啲定Sigma作用大啲

好笑過樓主成篇文

巴打依加搵幾m一年？

樓主好expiring

係咪以為自己好好笑..

用W都冇咁柒

正

清你新嚟

Minion

mnm

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

一句已經ko樓主成篇文

你見佢p牌仲問....

what 7 is milion?

咁多真心

好耐冇呢種文

咁係咪即係你叫milion仔

屌you win bro

10^-3

very good story!

一句ko成篇

million

咁認真做乜

million仔

痴撚線

曲線要講明

今次好高質,串鳩果班懶係出身上流社會既認真人士

麥當勞都串錯咗

見證新潮文誕生 留名

真心...

推 7.11-12 初選票站List出爐

講出黎就唔好笑

傻仔認真撚,曲線串你地都唔識睇

所以你上司咪只係你上司唔係你老細lo

福建大學 fucking u

此貼必火

tall juice

1m算ok
講1w仲心寒

Wow

係波台垃圾

樓主要搵窿捐

CLS 2020年都有新潮文

唔覺得佢係特登喎

其實點解online game m=萬

潮文

好感動
2020年都仲有新潮文
連登要有多啲潮文

點解你條戇鳩仔寫得出好敵

新潮文留名

好潮文

sunset, relevant, gigantic 好撚基本咋喎大佬

好搞笑 MILLION仔

強帖留名

milion仔. milion仔! milion仔! milion仔

講到不斷努力不斷進修，最尾只係high dip畢業
明顯係潮文啦

其實做銀行會計就知 美國係用M 代表1000，MM 係1000000

呢度真係太多小朋友